諗送咩比人真係好難

個社會太富裕
根本人地生活上咩都唔缺

好啦 你諗到買咩啦
又驚人地本身已經有/唔鍾意

話就話物輕情意重
但太cheap 的野 真係送唔出手
買太貴重自己肉赤 人地又唔好意思收
人地收左又要諗回禮

好啦有人話畀錢最實際
但無啦啦畀錢人 人地又唔會要

其實我係上黎問有無咩禮物好提議

送比邊個

俾邊個先得㗎屌

送比好耐無見的表姐

求其香水呀手袋呀 或者請下食飯咪算